求TG穩聊 女既優先(本人係絲打)

想揾女性朋友長期吹水，講咩都得。

希望都係屯元天人 20歲左右 唔好太令女 我會自卑

本人少fd，冇邊個fd可以吹水，咩都可以講一餐

想揾個女仔傾衣著，化妝，男朋友，工作，學業，手工藝，煮食，食好西etc

希望有人做下閨蜜咁

唔岩咀型唔緊要，當識多個新朋友

留低您既tg 我會盡快揾您

男嘅

優先？男排隊OK

入吹水谷

點解你會喺連登搵絲打咁搞笑架
你都唔會去男校搵女同學啦

令你老母

想入pm我

男既排下隊先。

吹水谷入過好多。冇插咀既地方🤷🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

狗公全面進場

要搵都唔好響連登搵啦

依個世界唔係男就女/變性人。
連登冇女架？
全部都係男人？定係厹啊？

Jm9....明你點解要上連登搵朋友

上網第一不變法則:
不存在有女性

唔比我係豬排？ 厹公埋黎都冇用啦。
唔係連登揾，我出街派傳單好冇

今日先見完有條友叫乜又粗又大
見樓主係女就留tg話做朋友
連登有冇女我就唔知
狗公就大把喇

而家上連登識fd有罪？

狗公 都要有人肯理佢先得既。

有食唔食 罪大惡極
好醜都係肉 好過去自瀆

同你響到一大班人傾下計好過啦

咁同我入吹水gp有咩分別？

而家咪同你傾緊計
你話吹水谷冇人理你丫嘛

冇一個插咀既地方姐。
人地傾既話題我又唔識，
係吹水谷真係唔識傾計。

冇同學朋友咩 做左咁耐人唔會一個朋友都冇掛 總會有一兩個既

令你老母呀mk閪返5p台招fd子啦

朋友就實有既。不過可以不斷吹水既朋友就冇囉。。
可能朋友a就淨係岩傾某隻公仔既野
朋友b就淨係講翻工 (同事etc
真係好熟既 都有男朋友 顧住條仔都好少聯絡
中學熟既fd已經疏遠晒。

關尒撚樹？

tg: Raiser

同我一樣
最好個fd溝左現任就成日唔得閒同我玩
但係其實你既要求都幾高 你想有條友同你傾哂你想傾既興趣同話題
但係邊有人會同你既興趣一模一樣
人人都獨一無二
我都唔會同打機既毒撚fd傾行街買衫買鞋啦

傾既野可以有依啲姐。女仔淨係傾衣著，化妝，講下是非，講到老都得喇。
志在有個人傾下計。想買衫 又可以比下意見咁姐

我！但冇tg

其他app都得👌🏻

added

你留tg我加你啊

咁又岩既
祝你搵到個岩傾既

感謝你陪我傾左一陣計

我都係屯門人 同我做愛OK?

Wechat ？

男仔，屯門人，排隊
其實我都同你差唔多
日日都番學放學，唔係好中意同人social ，好摺，一到放假就無人約出黎玩😭😭😭

Tg. Half_kayla

你自己打飛機ok？

留個ig比你 你dm我話個id我知😉
mochi.dou

我hi左你

sad but ture

Join me grp

男女比例

男9 女1

suetyicc

我絲打黎